「AMD YES!」11k 3700X 2070Super 砌機list求評

新手第一次砌機想搵各位巴打比意見
11k筆直，主要用黎玩三3A大作同fps槍game上到2k 144，遲啲出Cyberpunk 2077希望夠做2k

1.想問3700x原裝散熱風扇夠唔夠用？
2.td500 mesh機箱有無伏？
3.ssd如果改Adata XPG SX8200 Pro 512gb 會唔會性價比高啲？

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x MSI B450 TOMAHAWK MAX ATX
價錢：$815

1 x ADATA XPG GAMMIX D10 16GB (2 x 8GB) DDR4 3600 Mhz C18
價錢：$750

1 x Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
價錢：$520

1 x [砌機優惠]Samsung 970 EVO Plus Series 500GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$850

1 x Gigabyte AORUS GeForce® RTX 2070 SUPER™ 8GB GDDR6
價錢：$4,643

1 x Antec Neoeco TUF 650W 80 Plus Bronze
價錢：$599

1 x Cooler Master MasterBox TD500 Mesh ATX - Black
價錢：$690

1 x Arctic P12 PWM Pressure-Otimised 120mm Case Fan
價錢：$71

總計: $11,508

唔該晒各位巴打

等埋4700x先

等埋5700x先

連下個月出b550都唔想等

等埋6700X先

唔考慮MATX?

都可以，但唔知買邊塊好
ATX既話我見msi b450 tomahawk max評價幾好所以揀佢

MSI B450M Mortar MAX Micro-ATX

btw買ATX啦 冇位先會買MATX

等埋7700X先

唔該巴打
我估個td500 mesh應該夠位放

你等得Cyberpunk 2077出老黃都出3系卡，依家砌機個時間好尷尬

比多少少上xxxxxxx

我都覺，好似等多排既會多好多選擇

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x MSI B450 TOMAHAWK MAX ATX
價錢：$815

1 x GALAX HOF OC Lab Arduino 16GB (2 x 8GB) DDR4 3600MHz CL17 Samsung B-DIE
價錢：$799

1 x Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
價錢：$520

1 x Samsung PM981A 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,349

1 x MSI GeForce RTX 2070 SUPER GAMING X TRIO 8GB GDDR6
價錢：$4,599

1 x Antec High Current Gamer Gold Series HCG 750W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$929

1 x Cooler Master MasterBox MB520 TG
價錢：$460

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $12,121

Gigabyte AORUS GeForce® RTX 2070 SUPER™ 8GB GDDR6

唔該晒巴打
唔用mesh機箱散熱會唔會爭好多？

張卡好靚

張卡好j到想買個Vertical Graphics Card Holder Kit打直放

真係好靚

我自己有用td500 mesh, 如果ram太高嘅話機箱頂會放唔到radiator, 而家要放前面做intake部機食cpu啲廢熱

U同display黎緊都一齊換制程而家買真係好蝕

如果淨打機,u轉3300x

用330x既要等下個月出b550，呢個時間砌機真係好尷尬

玩3A起碼都3600啦

thank，adata條ram應該唔會太高